【無廢下的阿仙奴】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXII

#StandWithOzil

咩topic嚟

又出反球迷陣
安狗 拿狗

Pepe

我地阿仙奴點都贏

老婆狗甩毛

MK係咪擔心緊仲有大半年就要紋屎忽

冇驚過

我見你依排上水上得密咗
以為你開始淆

呢排有時間睇下波姐
唔使做咩

希望半場訓得

我廠後上

Lm

柏豪半場戴帽

5:3
羊帽 saka 2入波

入球細/阿狗輸盤買得過

直隊左1k我廠上盤

假達迷
達蛇玩開1球戰術

前中後 都有爺爺既人

贏半

撐

內戰正式開始

開波未 就訓著

有啲想買客盤

上盤輕鬆贏啦

Sleep is for the weak!

連青訓教練，1隊教練都係爺爺既人

買左

廢龍>Leno

兩邊龍一失波就可以睇大戰了

女子組輸鳩左比曼連

講波佬真係呃飯食

今次終於到男子組威番次

賽後究竟係反蘭贏定迷蘭贏

覺唔覺較左3點10分鬧鐘起身睇波既人係社會賢達

點解成日都係LEE條撚屌講阿狗

睇兩個個樣
好似兩個都會派膠

好眼瞓 唔好俾場閪波我睇

反蘭不敗之地
失波=廢龍報恩
唔失波=廢>蘭

新發現？ 新收購下化

真阿點名

好撚眼訓屌

我都識吹小號

無訓過點計

個音樂係97 肥彭搭船返英國都播過

吹啲打，吹到醒

AUBA簽完約 BLM 都HEA左
之前會舉起埋隻手

係小號

躝啦

侵輸左佢地就hea做

有冇廢成咁

邊個死左

阿士東已入

屌

輸埋

屌link都未開

On9

有冇lin

廢龍 一比零

仆街了

秒輸

迷蘭一分鐘收皮

Offside wo

牙冰接實？

瞓得

笑撚死

半大係咪叫糊

做乜撚嘢呀

0:1

蘭奴可以比人屌啦

LACA 番黎又唔番晒
PARTY 又望波

啱啱開電視， 深夜西波
又可以熄電視再瞓過

深夜西波

如果係廢龍

廢到

3中堅

單手接實

訓教了

訓得 屌你老母

終於可以上水

Offside 呢

入波只需一分鐘

一分鐘都冇

有冇off

同求先猁vs鏝
得淡笑
McGinn都幾勁

一開波就收皮

炸啦屌

好唔專心

已經唔識嬲 想笑多啲

廢能到成隊

應該炸

哇 遮晒WO 大哥

爽到

先黑一球

唔關事la

有無機會一場深夜波開到3個po?

成隊波都on99咁

李城果球都吹啦

洗唔洗畫

1分鐘

屌你老母艾堅遜

拉晒線

炸啦on9
咁都要畫線

跟住唔吹

offside

比廢龍嘅話呢球單手托出啦

李城有吹呢啲？ 無睇

係咪燈走個入波

作爲阿迷，覺得咁都可以黑，登維拉唔抵

Off！

黃牌比比鳥啦

我地點解次次都畫咁耐

咁都要睇片

難得var幫我地

明黑鳩你

吊

我地就球球都睇var
足總逼害到on9

講緊我地對李城果場

個mon都未開

似炸

部電視機冇開

1分鐘已經咁精彩

有咩好諗呀

Offside

leno要靠咁嘅手段贏廢龍

炸

diu

咁明顯都睇咁耐

你可以潛多陣

個MON都黑埋

可以開返電視了大家

Gel

av陰公

笑死

唔反var了

阿記都有4424

好波
又過到骨

屌好黑贏咗都唔好意思出聲

利奴執返身彩

嘩 幫到盡啦 VAR

越你老母咩 點都救唔到架啦

老實唔off都救唔到

維拉慘🙈🙈

已過數

當無事發生過

冇咗巴克利 都救唔到啦

-6

咁都得
雖然李城都係咁

班撚樣死好命

Var搞咗成5分鐘

Tie仔做乜9

泰仔 學界咁 咩料

leno頭先零反應先輸1分

終於肯課俾足總

黑

嘩 t狗

T仔出黎搞笑？

牙t係咪比人落毒 呢排成日腳軟

4424

哇屌tie

重新黎過

t3

t 仔

我地都有黑哨好怪

迷坦了

琴晚屌得太多女

T仔做乜鳩

屌你爆旋陀螺

做乜撚 跳舞咁

廢拿又打交

隊西波幾時先改善到開賽唔集中

唔係黑
係越位果個有阻擋龍門視線

條波斯尼亞佬好撚可疑

有黑哨幫手 開初唔集中唔驚

原來咁都計

使唔使真係半夜閪波到咁

完全無黑大佬大大個巴克利係offside位置遮視線

李三腳

推鳩賀丁

毒撚有女食會痴咗線唔出奇

牙鼎

坦既話應該走埋場

正解
打李城嗰場渣卡同理

黑乜鬼呀

咁就當offside?

越來越憎廢卡

成日發脾氣，又唔係好波過人

救唔到還救唔到
Offside 係一定要吹

咁都唔當?

是

幾時躝

對李城個場d 人都話VAR黑走我地

有睇開波？

咁都唔當？

金章睇波

爭啲派對入波

派對

無

一向都係

party cls

夏卡 拿卡 定 沙卡

有off但呢球唔遮都救唔到

如果個球員係越位位置影響到龍門 係可以判越位
球列好似係咁寫

廢龍

廢龍啲隊友都迷奴

party 慢

party同廢龍無情講

明白，唔熟球例

維拉差D46s ko我地
T3冼腳
難逃深夜西波?

派對打埋拿卡個位

加比狗學埋t仔啲嘢

廢龍咁認真做咩
冇阿仙奴你會有維拉踢咩

送都唔入

xhaka同laca都成撚日發脾氣

個場好跣？個個狂仆街

如果係羊就有了

得一個上咗場咋

落雨

講到咁似當年支共隊話我地香港隊果場7-1

成班控定個波都做唔到

Leno emi swap deal ok?

LACA 真係基奧特咁
場場都話整親塊面

廢龍：冇我你撚有party

FEEL到今場反拿反到戴帽

吓吓爭波都好似比人打獲金咁

佢支那狗黎

但基佬入到波同stop到波二傳

維拉7>2痢
阿1>3痢
係唔係深夜閪波 自己諗

食3張黃就有佢份

屌拿老母
夠薑就入波bin我c

Party

安

金章 out

哇 射撚左去邊呀

范俊業逞強

金章安屌你老母

party

躝啦 維拉狗

party食禁藥

屌你安狗

廢老安

臭安快啲死

金章 屁屁一齊食屎啦

安射上看台向坦克致敬

藍天射球

party真係咁快就絕對主力

派對勁到

丁恩巴出黎大和解未 party

呢場世界大戰真係刺激
大起大落心臟負荷唔到

安真係過黎呃passport

Party
Willian

埃及虛火

出比好過啦連續兩場都入靚啵

還我尼高拉斯

安除左對富咸 冇場好波

派對腳長加靈活真係尾機

拿狗又甩

比親LACA 都甩 真係好撚正

金章

比比要反足60分鐘先入到一球

咪玩 兩場都廢

安out

Laca

中堅安

今場節奏都算快

Willian 真係行行企企

跟住hold到1球迷拿就會射晒精
50m要求低到

睇拿卡踢波真係會想打爆部電視

韋洛克有冇後備?
拎佢好似上埸咁打假9

做乜搵兩條女守住var

有女

Var 啲女幾正

場邊啲囡囡好似唔錯

Leno0:廢1

叔lwb
saka rw
認同請分享

好勁

仲要幾靚女

整電視

派對哥真係對辦

個野壞左阿

安 拿
矮nigga真係冇用

係馬體會都係正選都知咩事

想屌

幫我Double blow job

Var check唔check到假波

而家先整返好，頭先球証睇乜

Var都做埋手腳
今次仲唔係我廠

爺爺腦波傳話

我覺得可以開盤賭拿卡一場波跌嘅次數

泰狗差到

使乜睇
聽吓有冇銀行過數消息就夠啦

唔落雨都會跌

半大24

ali ali即係咩

var正在殺死足球

加比E 加比E?

holding唔只一次幫比比鳥補位
比比鳥專心d得唔得

Ga b 呀
嗌包皮

我諗佢叫gabigabi
叫包皮

Auba
martinelli Ozil/C8 Saka
Party elneny
T3 G6 luiz B2
leno

Ozil>C8 if pssible

其實都係 不過無VAR 果時 又真係好多波被黑鳩

達狗波真係幾悶

間諜安有冇得退錢

用pepe好過啦

掛住愛蛇

點退法

Cls美羊

羊今場算上力

holding 同B2 個halfspace未免太大
企番前少少遮好D嘛

終於有返態

折現

羊

其實金章同Laca整唔整控波

pepe都冇乜邊場好波 兩個RW都好似有級數點知兩個都死火

party 夠膽推未

達教防守
愛蛇進攻

球罰球想點
無夾過

好悶 hup著左

愛sir424

Tie心諗比我做乜

想畀party變咗畀t

我要睇Leno腳下功夫屌打廢龍吖

果個咩死球教練

包皮爆上去

pepe死火咗咁耐，都應該係唔夠級數

亂咁嚟

歐霸之王愛sir

Now個講波佬係咪阿迷

好大雨

有種深夜閪波味

T仔 可能失戀 心不在焉

一陣90分鐘自爆，
老婆狗諗好搵邊個紋身師未

提歐霸拉

我聽晚屌完佢屎忽，可能未企得穩

牙坦會戰勝歸來

wicky喎，好似49000 定痢迷

廿分鐘閪波

金章靚交兩次

安要交失幾多次

金章想點撚樣阿

又輸了

阿士東真goal

比人撚狗咁撚
都可以失

垃圾

幫人撞牆

含了

他媽的

半大未

屌你老母韋利安

巴克利

果次差啲贏
爺爺都唔得 歐洲冠軍

Now講波得猁同獌

比人撚到

黑撚到
你慌leno救到咩
粒波咁勁

睡了

無人埋
比人撚左30秒

垃圾安

屌你老母同浩丁跳舞

比狗走失

Tattoo is coming

Allez = 法文go

訓得

好波 今次無var啦

Willian ..

成班睇撚住無人郁？

抵輸啦，holding都唔知做乜9

一陣安入波 等你班友收皮

49000

saka尾柱甩人 比狗初初又走甩人 勁

阿記goal！

金章 on79

好撚廢呀屌

條柒頭以為自己係周柏豪

聽日換車

Just like fifa21

安狗躝啦屌你老母

屌您

人地d進攻咁多花款

防守大師 傻閪達?
根本條防線冇好過
但連攻都唔識攻

訓覺屌你老味d 波西到

深夜閪波

萎利安

垃圾防守

var今次救唔到啦

一睇都知豬呢d波

永遠見唔到阿狗識走呢d波

幫人打個快

點睇迪布sir

佢應該係疤/皇
49000係丘健威

咦，你輸波？

西波大師 阿迪達

想要番愛蛇

可以早抖

嗰個位唔係應該泰狗睇架咩

反臭閪又贏

深夜閪波我屌

技術性擊倒

又唔係永遠既
達黎之前都有

毀利安

係泰狗問題

好波

組織靚到

廢撚到

屌你間諜安

好撚好笑
咁嘅防守
搓幾搓就散撚晒
又話達狗防守好勁？

垃圾安回晒塘

屌燈唔到維拉
輸波訓教

間諜滾回車路士

掛住你了
泰狗災難級

我想迪布sir收山。

D垃圾防守

不如學下重金請名牌領隊教

三中堅收入中間 翼衛守邊 兩個冇溝通

Party上撚錯賊船

頭先個球成30秒無人埋 咩事？

新間諜韋利安

安冇腳好波

真係曳，禁區咁多人都比人入

又要睇party carry進攻

踢乜呀 垃圾隊

都冇咩點猜
人地2個企係到扮左好耐尼馬

人地靚組織，巴克利個下靚交

Own goal

抵死

想佢空難

對面進攻幾好睇
Grealish 加barkley 攻一邊

Yeji

近柱輸比狗 尾柱輸saka

進攻組織連維拉都不如

有燒個陣呢...

廢到喊

一空成隊空喎

自己防守柒啦

Saka og

偉利安咁都有得KEEP住踢
傻閪達真係

私人飛機咪得

泰狗左中堅唔守尾柱叫個wing back守

搵佢打LB都on9...佢根本無咩防守

安狗新間諜

真

比爾連防守好過進攻？ 轉英文旁述算

30秒都仲係3打3任人猜

大家都車狗棄將 巴克利屌爆打韋狗

攻又冇組織，守又比人撚
睇到我勁想笑

廢老安躝未

好撚on9,明明禁區夠人，無一個出去拍佢

守又屎 攻又冇人造波

安後備都係Pepe
Nelson又傷，可以點？
出ESR?

Laca又死火要換血，安一嚟就已經喺黃昏年齡 仲要食我哋三年高薪，pepe仲後生可以用住先，c8 無論得唔得，呢一刻都唔係我哋嘅人， 即係正前中中RW都要搞搞佢，當然達仔一定會用安同pepe，正前可能會用N30，咁即係淨買中場........sxxxxxxxxx嚟未

算鳩數啦
我地踢親維拉都輸架啦

姆希塔良帽子戲法
安狗搞分化

我覺得saka包撚晒越位責任大啲，出叔應該無哩啲問題

好彩買咗下盤

真係訓得 呢隊垃圾阿點入兩粒

又係落後一球後防搓搓搓想訓

阿狗專入水貨棄將

金章安究竟想點撚樣
拖撚慢晒啲節奏

無所謂 牙古路傷左無隨隊

搵我去踢好過金章啦

好眼訓

比狗勁撚戇鳩

pepe 會仲更加慢

比狗啲first touch真係世界級咁垃圾

你仲懵城城！

party夠膽就遠射入波。

我都想講 佢真係9up 唔識波

拿卡都係

比比有比一招
安有咩？

進攻方面仲以為睇緊愛狗波

pepe鳩極都係自己扭失 韋狗直接比人

泰狗我屌你老母

B2 控波姿勢唔好
防守企係又差

有價好賣
無得再升

仲話想入廢龍波，廢龍好似波都惦唔到

過咗半季唔同化都偷笑

ricky不嬲9up,又唔做功課

愛蛇攻到水銀瀉地

睇個league table 同入球都知喇
人地一場入到七球啊
阿狗除左對富臨冇場入到多過兩球

瘋狂刷角

阿狗鐘意反cup

只限歐霸咋

牙達鍾意金章安話戰術執行力強牙

安用波好慢啊屌

又悶波

不如維拉快d入多球，我就去瞓

維拉今年好勁喎攻力

牙古路真係賤種來 傷左一年對阿狗復出贏完波就繼續傷

買翼未啊

屌 垃圾到

成隊波都係

點先練到隊波攻又冇守又冇

愛蛇進攻先勁

對面D進攻幾好睇

迷愛又要蒲頭

執條撚達狗波都唔識睇 屌

今場用C8會唔會好啲

直接推左saka右nelson啦

仲悶過鏝痢下半場

安真係走下坡，d波好養生

事實

今年c8都係西

咩失波最少

達狗真係得一條方 英超咩對手都係咁踢 咁要爺爺都得啦

臭閪囉

公道講句，牙路對你地當打機姐

黑衫係阿記？

成隊波都too predictable係人都知你想點踢

Cash D傳中好有急勁

係啊係啊

廢拿好似無乜氣

ga b

安狗 運用球很慢

其實想點
比人㩒 角球都係人地多

得狼隊同尾四隊入波過阿狗
但我地進攻線英超數一數二貴

有出場咩

對面進攻幾好睇

同阿光榮 唔好分咁細

廢龍話晒畀維拉知

又無攻中，又無高大中鋒，想變都沒得變啦

冇個見得人既攻中係咁樣

廢安啲速度去晒邊

我地今季真係踢到中型班咁樣

橫掂中路都係打兩個
不如轉打442啦
成日玩埋濕鳩變形陣
saka 泰仔遲早踢壞腳

加比爾抵買

反而覺得係牙達落order

除咗貪污我諗唔到點解比三年約佢

柏豪D走位，來我地度都打正選

拿卡真係好7廢

出叔打前鋒應該都好過Laca

出雷斯 skip撚左個中場佢 下下轟上去好撚過 攪咁撚多野

依家進攻淨係打auba saka兩個，佢哋兩個一冇態就嚟係全英超最差嘅攻力

圾今場麻麻

不如正正經經433

32，33歲
你不如話後生Pepe點解咁柒廢

埃及淨係識打強隊

踢乜撚野

試過
廢到傻

屌你老味下下大腳清

瞓先
拿卡會戰勝歸來

Laca真心hea

有一球喺禁區頂都做得唔錯

開發巴西市場

其實連個D 出名高Q大棍個D隊
咩史篤城 攻力都好過我地
依家跟本叫咩學神黎教都好過佢

收皮

老實講阿達真係睇唔出有咩個人風格
好鍾意玩針對性部署，成日打出嚟啲嘢都唔同
而家

比狗點解唔射

屌比狗

落後緊連攻都唔識攻

無人走位 比狗入到去 個個都企係到等波

前場三個永遠0建樹

有冇咁淆

比狗

屌迫搶都冇 玩咩

咁多年都係唔識打逆境波

擺明而家AV>阿仙奴喇
咩來我地到打正選
不如諗下我地有邊個係AV打到正選

True

都得
用傳統陣bulid up好過攻又一個樣守又一個樣

不射男

等波到 郁都唔郁下

等下先啦
冬天買周柏豪架啦

風格就係玩變形陣玩到攻守皆缺

Pepe, 拿卡就一定後備

比比鳥

咁咪射囉，博甩手，雖然廢龍會接實

無拿卡 美羊會唔開心

哇，安真係 有人喺後面都唔𠹌知

收嗲la

安狗又柒一球

講咗拿羊破壞更衣室平衡

Bench都冇得坐喇

認真除左人腳有咩係勁過愛狗？

安退休去中超啦屌

不如用pepe啦
知佢成日扭失 但起碼敢扭敢衝

入波未呀屌你老母

周柏豪踢左
羊正中
廢安廢屁自動自覺躝

安我屌你老母 廢撚到

搵拿卡頂波

Laca毫無建樹

唉

高佬要永遠踢側邊

維拉D波係唔係勁左??? 對家阿仙好似唔識踢波咁喎 !!

安狗大水貨

廢龍迎兩邊出波真係好勁

發現阿仙奴冇人會肯射波 可能最有射門慾果個係沙加

人地下游玩傳中
就真係爆你邊傳
我地就搞到人地番晒黎先傳
中間又冇高佬

包皮想收死leno

英文

安狗要踢養生波就死去支那啦

屁屁過到去一定大爆發啦

馬天就係做到呢啲

居然得B2係踢得好....靠佢攻

差d出事

安唔會再賣得出了，要忍佢三年，pepe 係我哋做咗水魚，兩個衰曬 如果可以賣走止蝕就好了，可惜依家20m都冇

派對心諗我轉射咗佢算

如果呢球廢龍⋯

安無火

拿狗又miss

拿卡今次 ok

拿狗頂波

屌你老母laca！

Laca差啲

包皮無雷C教佢都無麻麻地

拿狗屌你老母

拿卡？

點解個個都冇人敢大膽d 去扭 去做d機會出黎
pass and few moves

拿囝

安真係廢到

講隊波

廢龍做到既 痢奴都做到

party擺好哂軚
埃比腳咁既波

派對好似都射得㗎喎

拿狗真係唔識入波

咁都唔中龍

拿卡hat trick去咗邊

拿卡

Laca呢啲餐屎入先係新聞

比人陰唔計

其實達狗係咪冇進攻戰術
做乜鳩變撚咗兩邊傳中
搵拿卡頂波？

拿狗😭

請問你係唔係打錯字

放埋係個頭到都可以頂唔入

差啲og

不如laca專心練頂波算啦 場均miss兩頭鎚

達狗唔俾saka扭

廢拿呢球掂到收貨

基佬入撚咗la

拿卡水準頂到都要比credit啦

要打2邊傳中嘅我搵愛狗教唔撚好

扭失會比人屌

拿卡其實你真係好撚廢

拿卡繼續正常表現地............廢

拿狗幾時死

要求低到

最弊係又話要重建 但反而越黎越多廢老冗員

拿卡番法甲啦

閪波到

要求開始低到

讓番個中鋒俾美揚啦

基佬既話會身驅只向後 顯眼扮蒙羞

對面開始壓曬全部上去

最大人工果個連25名單都唔入

迷拿跳海吧

其實saka同羊撞位好嚴重

查馬克都入啦

T3無假身

其實喺左邊都唔少空位

珍

基本上中龍就有

阿記

差啲og 成隊都鳩踢

羊今日有火

安轉pepe啦屌

拿卡似係真係唔識頂波咁

不如打442啦，可能羊同Laca雙前會夾

無頭叫射手

愛狗玩兩翼仲要係有層次識疊瓦進攻
達就係泰仔k角位鳩斬

屌那星唔經唔覺睇咗半場
睇撚完好似無睇過咁

屌你老母前面一條友都無

唉我勉強屌你老母

想訓 好西

唔係圾神又輸一球

條左路其實想點
羊 saka撞位 同t3又唔打配合
3條友好似企埋位拎粒波撚一兩交貨就回後
我老母都識守你啦

冇頭鎚bonus

the lord先係真射手

尾堅欺真g點

達狗要前鋒回3閘線，有q人咩

今日連後場搓波都唔掂

今日呢場後防亂到

買對面watkins都好過拿卡
一撚樣功用 又後生 又英人

比維拉壓撚住打, 個隊邊隊黎?? 曼狗??

達式OVERLOAD

反正你玩燒味嘅話一月不如真係簽基佬番黎

一齊出波比拿卡頂

換拿狗未 屌你老母

達狗overload戰術嚟

一早咁講

Party真係勁

同埋隊內王牌射手點會九成時間都拉邊咁戇鳩

甜蜜期已過 等睇反達大軍全面進場

阿仙奴對上一個big chance created 係邊一場

成場搵羊出波托 搵saka啦屌

踢到維拉主場咁

條左路塞過觀塘

25基就算返來都唔算長遠啊

最大問題驚佢獅子開大口

救命呀踢緊乜撚

用拿卡份糧

真係天撚才 搵個最佳射手出波

willian真係廢足咁多場

屈堅C 真係勁

拿卡以前專入高難度波，依家冇曬，pepe怪腳過人又係冇曬，羊暫時好似做咗合約戰士，c8 越出越少狀態又唔好........ 不如早D試下N30,韋帝拉

上場歐霸

進攻王
Unai Emery

都唔知踢乜能 全隊唯一識入波既美羊係兩邊負責出波

靠而家前面三件個火力，前6都冇啦
基半季返嚟救下火㗎咋

觀塘LEE排都冇塞啦

一開始都唔應該搵達嚟教啦
有肥安肥普都唔揀
揀過新手返嚟

8x1 斷阿仙奴

我唔明點解唔可以放羊係中間
換走拿卡，就算留安，換Pepe出來

你老味，

玩傳中 PEPE 傳中應該最勁

@老婆狗

屯門勁啲

不嬲話羊要打中

無人現位

拿卡場場都同人MMA

完場再討論
我諗林狗一樣

pepe唔會傳中 去到佢隻腳到會比人偷走

D出波𣈴住黑衫嚟斬

圾換C8算

廢龍一定好悶

3點鐘次次都係西波

悶撚到

臭閪達都唔知教乜 愛daddy有包皮party洗比人炒

唔算啦 狂出波

屌你老味咁打法仲話三年內攞歐聯 痴撚線

拿妹真係廢到癲
作為一個前鋒 頭頂腳踢

一樣都唔撚得

75打後先再諗換人啦
達狗 85換都唔奇

安狗永遠回傳比比狗

肥安都唔係幾好姐

左路果然係有問題

laca D現位仲差過N30 W28

成個進攻線得左路 美羊都啞火

三年內唔降班咋

有愛狗就唔會買到佢地啦

點睇阿迪達。

羅渣你是 我最想留住的幸運
原來我們和冠軍曾經靠得那麼近
那場你對抗曼車的戰術 那352的陣
一場場也是你 百戰百勝的渣士

看你戰術 好幸運
可我也失去 為你淚流滿面的勝利
唯願在你不存在的日子 你能夠張雙翼
遇見你的註定 阿會有多幸運

前面安同拿卡沉到
換個pepe出嚟試下啦

Pepe右路傳中>ziyech

廢到笑，比你--66反杯，
相同問題之後都係到

其實t3依幾場都幾差下
佢係出左球靚波 但係佢帶同傳 一半以上都會斷係佢到

pepe撚識咩
得隻on9左腳

willian 對個失波好大責任
傳失波俾人反擊
之後同holding b2 3條友眼神防守俾人喺左路輕鬆出波

屌你好撚廢
下半場即換沙卡分波同pepe啦

猁狗嚟

條中場又唔撚得了

成隊唔識攻咁

人哋教維拉依家風生水起

廢老安收皮啦

T3今日都唔得

離龍門咁遠點射波呀

下下都兩邊出波我搵番愛狗教仲好啦

比狗斬得咁柔 對面輕鬆頂

三年幫韋利安拎英藉

達狗落咗order安唔比爆入去？
下下傳返鵝眉頂做what

冇叔喺左路塞晒車

達好撚固執 算吧啦 70先換

得包皮party合格

你玩咩... 比比換出黎打右邊.. 但冇右腳
結果只會變成左CUP又CUP俾人搶番

愛美麗假假地依家都西甲第二

仲要再簡單直接D

本身以為達蛇教到隊波有紀律係好事
點知教到有紀律變成全部成碌木

D向前傳波 鳩撚到

點解永遠一無波都要全隊返撚哂後半場??
就算人地係後面交失左都唔撚驚
D HIGH PRESS 去撚哂邊度??

對面 Watkins好撚勁一個頂晒雙中堅

基本上守佢同saka 就完成防守

其實我哋係咪應該要買隻左翼

後尾算好咗
有球出波比拿狗

球失球都幾搞笑 韋同維拉好似玩左兩下one two咁

我儲左成個星期氣就係等今晚

zzzzzz 深夜又閪

防守係輸果兩個攻勢 一個小組解到你 反而我地前場鳩下鳩下
搵個finishing最強既去出波

邊個頂

原本諗住金章安嚟有d落底 cut in睇下
屌你老母半季都唔洗已經同化

出洛克人 突破好過

三年攞歐聯？ fact check左未？

廢到閪咁

佢因為冇速度... 又唔敢太上 都要EARLY CROSSING
但班友唔似皇馬拜仁咁 下下有SENSE同你沖到最頂
尤其拿卡.. 慢.. 冇態度..

拿狗真係

愛狗淨係識攻 達狗淨係識守

比比鳥d斬波真係好廢 咁耐無進步過 同T仔比高下立見
安完全無作用 陪走
拿就真係晒chance王
最緊要隊野唔敢係係人地半場短傳組織
淨玩落底傳中 好廢

一齊訓覺啦屌

愛蛇死球屌打達狗
達狗啲死球轉換率低撚到

後備都冇好似

牙達講既

打442啦

係人都睇得到AUBA 踢左邊係完全廢哂,
作用仲差過PEPE

羊入中saka打左換pepe打右啦屌

屌你老母臭閪
躝啦廢安，過黎養老

zaha

搞咩輸波

仲要佢冇人迫既情況下傳比人
番黎回防又幫手ONE TWO
條友真係勁垃圾

簡簡單單 搵羊打中間 可以走好多空位出黎啦

用pepe 又要好似上場咁要佢走halfspace先有
cut back 射門 其實A14都要
留兩閘拉邊

嗰球好撚好笑
holding彈出彈入
willian跟波跟到失撚晒位
3條友完全冇溝通咁撚樣
只能講達狗啲防守真心勁

Auba今場算係咁

一個半場 反達大軍已經到曬

使撚
左Saka 右nelson 中羊
咁簡單 達狗都唔撚明

識守會輸緊

到底3年計畫係達狗呃左廢安定廢安水左達狗

寧願買基佬返嚟俾佢正選

拿卡hat trick -3

暫時中場又唔係分唔到波嘅
Xhaka出嚟試吓遠射就真

呢幾場真係可以證明水到戇鳩g錯了

不嬲都吊佢進攻廢冇板斧

驚唔驚要儲多2星期氣?

根本2件中場都冇創造力
埃及換殺卡/C8 好過

用T3 又用SAKA 再加羊..塞車塞撚到
柒又柒在 T3俾左個波羊 T3自己唔會OVERLAP
而SAKA又唔會幫羊拉位
最後羊會回傳 上半埸呢個畫面重覆左6次

派對做得幾好啊

場場都係企定哂睇2個中堅猜波
屌你老母乜撚野波黎

拿狗仲衰過柒頭安 下下企咁後防守 前面永遠唔見人 係咁不如出雷斯打中鋒好過

講真party未完全做到佢係下體做既野已經係呢隊中場最好

愛蛇靠英超呢隊維拉借屍還魂

係達狗水左高狗

安條廢閪有我哋要咪算好

原來派對果下 推橫就可以draw到廢龍foul
派對應該迷廢

呢兩件都冇

前面得一個搶點 搶得黎又射上天
真係唔明點解唔擺羊中間

準備內戰了

真係深夜閪波，又落埋雨，都幾難追

根本羊就應該入中間好似踢442 咁
宜家踢到佢都無哂心機

輸唔緊要
進攻真係閪撚到傻

廢囉on9

金章明明踢軌果陣打邊好有侵略性
經常1v2都出到靚波
而家就算1v1都係選擇回後

仲要簽咗三年啊陰公

Pierre Emerick Aubameyang's last shot on target that wasn't a penalty came in the game against Sheffield United.

深夜西波，屌你老母

成日都話 要安不如出OZIL 呢隊波唔係奶共 都唔洗咁柒
老左既安 又慢又冇爆炸力拎身位 根本同OZIL一樣
又唔覺得佢比OZIL跑得多 回防得多
反而有OZIL可能多D創造力

真 乜柒都有

最少要和啦屌 熱狗又三分

其實中場我比較鍾意x朗 但比達狗攪到佢變左中堅

除咗間諜諗唔到原因咁快變到廢老mode

似跟柯打

真 睇撚左半場中堅互傳
右邊就球球回傳 左邊就3個小朋友玩波 拿卡就去打下交 笑死

係咪30幾碼個下湯射

咪傻
達狗：羊最佳位置係左邊

下半場會神調動換走拿狗t然後贏波

簽咗約呃passport，咁搏做乛乛

最唔滿意達sir就呢樣，唔放膽踢，有g6其實可以壓晒上去，創造力已經唔夠 唔打高位又少一范波

睇9斬不如睇返愛狗個套overlapping 兩邊出波去k角位好過

其實堅持343 party應該好難發揮

好撚廢

睇廢老安就拎居留權廢咗咁多
就知班黃絲過到英國應該都唔會點撐手足

安唔係好扭得架咩

功能上今日對中場做到哂沙卡既野 問題係前面三個同final third對閘未夠功力

俾我老母都冇心機啦
拎住個波已經係死位
你條仆街SAKA仲走埋去塞車....
屌...嬲嬲地 回傳算
死去一陣傷左仲慘

開咗季咁耐有冇轉過陣

事實證明佢係無料喎 睇吓依個上半場做咗啲咩

愛狗果陣俾人炒果陣係
13周排第8 輸3場

中場得圾同party完全唔夠創造力
收圾是但出xhaka c8一個都好

拿狗今場連落黎做支點都無 搵個世界級前鋒羊落黎駁腳出波 中場又唔識用波 垃圾

睇完利鏝對比下依家似睇意甲法甲

有
你假阿？
打李城咪433囉

唔奶共邊有得做領隊

呢個羊得益好大好多場都係坦狗cross比佢

達睇嚟想練鋒
重新將拿卡變返一個射手

今場仲出埃 c8後備 明顯組織唔到 真係場場underdog

上季有OZIL果時都仲打HIGH PRESS
宜家全體咁撚整體又唔撚打
對隊咁既隊都要球球返哂半場
真係唔撚知踢乜

愛蛇夠有料啦係阿狗拎左咩冠軍牙……

CHING 你岩

羊今場認真返迫搶
佢班仆街就鳩黎
成隊無個踢得好 控控下比人偷左幾多次反擊？
去到中場就又回後老鼠拉龜

半場唔該換沙卡 無人向前傳波
睇到火都黎 成隊都唔知踢緊乜

其實t3唔算無速度，點解now旁述成日話佢慢

呢個真 上場打獌保守都正常

人地Barkley 個球直線一下打穿哂，
靚撚到

唔記得
只記得係閪波

圾唔好續約住la
踢多幾場好波先la

今場埃及踢番自己水準終於

出c8都係咁

下半場-6入一球
和波完場

屌你老母達狗 又放比比死扭但又唔比啲真係可以過人嘅突破

應該練唔到 廢撚到傻

入撚到咩

唔差喎講真

Alexandre Lacazette had fewer touches (9) than any other player on the pitch in the first half at the Emirates and won 0/3 contested duels.

鬼咩 打到咁邊用佢黎出波

成季除左第一場有邊場係進攻有D 野睇?

上場對獌啲氣勢唔見哂
究竟係維拉太勁定獌太廢

根本冇板斧入波

愛狗收皮啦

對av仲好似對曼咁踢underdog

仲未躝真係奇蹟 查狗都勁過佢

佢變速慢 動作太大
佢想加速要揮一揮隻手先去到
情況好似曼聯個斷腳左閘一樣
你俾佢跑緊時直線加速就快 叫佢變速就好頓

上半場愈閪 下半場愈大機會有-6波出現

似
得三個可能
0:1
1:1
1:2

奥雲同麥馬拿文都笑鳩laca

對面龍氣場勁

甩左兩三球係中場 又做唔到波

打到老人波咁 屌

見到有一下佢同對面闡1v1
佢揀左回後真係嘔血

對維拉都踢得咁辛苦

呢場反杯我聽日買戒指同我條女求婚

查馬克個頭勁多多聲...

獌廢

未來人講定先。

下半場兩球負碌波
2-1反勝
永續阿達

下半場一樣比人㩒屌 比人入多兩球
大敗完場

都唔係佢一個係咁... 左中右都係咁WO...

初初啲手足仲jer住玩蛇
玩蛇話20m都要賣拿狗
而家覺得佢岩未

真係要比小小創造力呢一場 反正都輸撚緊 下下後防左右猜 猜撚到90分鐘都唔係辦法

最搞笑係LACA 本身都番左去後備坐
達SIR 又帶番佢出黎踢

我覺得上埃保守咗啲

你都係聽單身

派又咪有甩分邊都好多球啦

條撚樣識含隊長
含球迷
含高層
含領隊

其實踢到咁 佢自己都要知丑啦
定係阿迪達唔識用佢 真心分唔到

之前已經話牙狗係要Barkley呢種中場
步大力雄，可以推到個波三四十碼
又有d腳頭
希望Party可以有侵略性d

對弱隊你3個前鋒唔收到咁後, 人地4個後衛都唔敢上黎攻啦
有個快馬AUBA
有波都要跑大半場上去攻
仲要腳法唔撚係特別好

維拉逼搶同包位快好多

真係知錯 沙夏

未，20m都唔值

我覺得佢自己心態有問題先

你都係唔想結婚姐

美羊=能羊
拿卡=拿狗
韋利安=廢老安

嘩我屌你老母咁毒

條友識含撚咪得囉
廢過祖亞連頓

唔駛佢回防都唔會見得拿狗識入波啦

你要佢踢攻中又係咁lob pass lob天光

打份工 有錢收 得閒玩下IG

講真都要有機會比到佢起腳

你錯了...
重點佢係黑人 你睇下阿仙奴呢家正選有幾多個黑鳩?
係呢隊奶共左膠波入面 黑人係高高在上 惡撚過你有英籍

黑+英人 = WILLOCK咁廢都有得出

一日打343 對中場都要塞住中間 好難可以大步推波

玩蛇真係勁 睇到好透

Laca 要企下中堅平排拉一件出來比其他人入攝
n30 做到佢反而唔得

你識波

換C8一定要 埃及無創造力

閪一場好一場又閪一場
然後就會出post Trust the progress...

阿羊好慘

成隊都唔想射波咁 個個變曬希比

祝中

你同自己落呢個人生既賭注時.. 都望下果隊波咩料..

就算c8出黎一樣係逗住踢做駁腳，一樣係無組織力
達犬果套無攻中呢樣野

我都係話佢廢過大檸賓姐

下半場要拿卡定nk

清真人係方力申？唔怪得食咁多女

英超有冇其他隊用防守型前鋒

我寧願出willock啦
上兩場歐霸上晒電
都好過場場睇拿狗
佢躝我會開香檳慶祝
未試過咁憎一個球員

又結

睇唔到 唔知道🙈

其實上場都唔係踢得好好
係普巴幫手先嬴到

埃換c8啦

...你又冇錯嘅，係我唔岩

75分鐘換nk

saka俾佢抖抖啦，場場踢足正選

埃及一場變返垃圾

其實laca個位當攻中黎踢好洗好多

巴入

我想要銀河唯一

兩個都同類型 換出黎只係等如一個位置叉叉電
對踼法根本冇幫助

根本個踢法企著踢係ON9
換邊個入黎分別唔大

半場換人

開左post